其實真正嘅jennie只係一個長不大的孩子

點解大家要恰她😭😭😭

好想玩她的pussy喔...

反bp者中武漢肺炎

全家中肺炎

明明jennie只係一個好單純嘅小女孩
點解要成日畀班haters攻擊
好心疼她唷😭😭😭

岩 波都無

班haters 畀黑驚吊死啦🙏🏿

55

躝啦

打撚死你

G

SM唔係要啲藝人整容嫁咩？🤔

祝你全家中肺炎

幸福咁中肺炎

樓主就好 可以俾佢抱住

樓主都幾可愛